Vans全白slip on大家會點襯?

會唔會著襪

白飯魚？

白飯魚

襯返條火焰大喇吧真係無撚敵

爛牛

唔著 最中意著住焗成日 狂索浸腳臭味

上網見D鬼佬著得好型

白tee 白褲 襯 白鞋， 完美

你有無人地咁靚仔

色盲？

白飯魚街市有得買
30幾蚊
呢隻幾錢

都唔係nmd

姐姐我都想聞呀

佢要睇下眼科醫生驗驗眼先得

以前十零蚊